[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（150）一生此生無緣Fp牙朗

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

好你少少，我隊legend 得72

又搶1001

go未?
我排埋陣先
1分鐘後入

after 1min go

U係咪lag

上半場卡卡地

me 100mb wifi

Again me invite u try try

GO

go?

個主題好正

大巴？笑4

咩名黎
係咪幫me燈下
多謝啤巴

cup左u la
中國美c

cup上cup

仆街啦成日屈a朗

Go

刺激到
go ar

碧咸世界波

窩利射龍

三中堅不能主攻

但都係和波收場

川島 !!
d人熟唔熟
武藤嘉紀
孫興民
寄誠庸
香川真司

轉返主力陣打

我轉442試下先

渣到呢

好彩比u和到

u好彩和到炸
用肥賓都射得多過u
go

FP C 朗又失敗
仲要比兩隻武磊我屌佢老母

牙朗

俾牙朗中出
again, change back 433

okay

go

負96偷 g

占士麥迪臣

唉巴打下次加油

go ar

星期六堆馬難到呢

兩隻目測核心
英明勇將
友宜致好

咁都和

想和波

wai巴仆街仔黎

作為日韓聯盟既隊長孫興民下半埸改打中埸
逼搶+爭頂+穩住中埸+遠射+後上攝入

diu未度，岀水呀

go la負6

有無用kagawa

jump到傻左 仲有2蚊 點部署好

你總是心太軟 心太軟 獨自一個人流淚到天亮

輕敵了

my team

I have this

again?

ok go

百份百

入多8蚊先啦

牙朗勁到

無fp朗一早抄左u
go ar

李華度球助攻靚到

又守唔到奧巴

你唔夠氣姐
last?

ok gogogo
玩下4213先

ok
我用4 3 1 2

今場膠著到

原來今晚不敗

啤巴都玩cap圖

睇過
go

點解感冒童上左頭版

巴 2.5s. 半和 半0
熱 2.5b
心靈水

禁diu唔入負6輸

不敗？睇過
邊忽不敗呀
輕鬆到呢

李華度

俾李華度打亂曬節奏兩球打沉我

負6一粒

巴同路

啤巴瘋狂打李華度j

渣就渣啦
fp朗呢
go ar

牛巴分身

贏左過8蚊比我起機

聽日就守死佢

仲打唔打

聽日先覆桌

Any Pvp

u渣到呢
一開聲就針晒

Diulast？無電

一齊贏啦
atm 作客淨係識守

Atm垃圾

想抽中Fp武磊

不敗wor
笑到me
go u準備三連敗

Go?

跌哂Walt

等我幾分鐘

Go得叫我

俾垃圾連diu 3場
不敗呀
睇過
渣到呢
睇下敢唔敢話不敗

Now ok

早d訓啦不敗

講完連敗

串咀呀拿diu l爆u

有無人黎埸早場

Pvp

川島永嗣 真係唔掂
有無人抽到南韓龍門 趙腎佑

真係送錢波 馬會高巴一班

無人敢同我打

Ok go
032545997

新球王felix 7 捧杯

U invite me
dont know who u r

慘遭聖獸屠

屌打金錢足球

時下年輕人太著重金錢足球

都話左係地咁低分唔夠我打
我成960 高你地成100-200名
遲下我打上800

行住玩讓你

今晚我用日韓聯盟同你打

美斯=廢老
joao = lihkg

位置強化有咩用

冇咩用
隻game唔係講數值的
講數值個堆data 全部隱藏哂
比得你睇既都冇用

lm

今次隻fp Salah 太勁
傳波bug

扭都好快

勁到on9
又好扭，搓幾下方向鍵就過到
撞唔跌
長短傳bug級set ball

反而呢隻朗冇咩特別

最勁係國家隊嗰隻祖記=廢老

go? fuck you

有冇巴打知新嗰隻屁馬好唔好用

新個隻同普黑數值差好遠咩我見啲人重課抽

d人邊到見
限時優惠完左

咁傻仔

今日用左1500金攪掂左佢

有1500抽legend好過

1500金抽唔到死廢老

李華度都係用左100金

勁到

學埋牛佬啲衰嘢

都係情意結，屁馬唔係成曰出

legend唔係想像中咁保值
因為K社個license都會完約

上年既G8

個人認為精選版丹比利仲好用過滾地佬

冇丹可以星期一，rafa，一樣

新出嘅好啲
因為通常一簽簽幾年
不過pes2021 隻game未收皮先算啦

neymar都係情意結
我有普黑neymar已經滿足
唔係特別care 數值

唔係個個可以碌咁多個圈

3抽全部coins 用盡，2中冇女
不過中1隻Maddison

一見屁馬出場就好想鏟

無女

呢排手運唔太好算係咁啦，阿記CS 2中papa 1 中 哥拿斯亞 嬲到discard 矖

近日證實卡尼最少養傷至4月才有望復出。熱刺只能依賴南韓前鋒孫興民單天保至尊，為減輕南韓天王壓力，有指球隊大有可能在一月轉會窗買入一名前鋒，現時有傳目標為AC米蘭的波蘭射手比亞迪克。
其實daddy可以揾伊巴

熱刺=雲爺爺阿

熱刺衝前四同歐聯入8強
又要靠孫興民

隊波唔踢433 冇出路

daddy應該要揾埋黃喜燦

熱刺隊波踢雙防中係守唔到
轉踢4312
Son , lucus
ali
尼當，帶亞，施

一言驚醒洛克人

條左路比人睇穿哂
左閘實比人屈機

一生呢

街場legend隊狂被fp狀態A屈機

大家都係英人點解我中兩隻noble

等我陪你玩叻盡啦

今期沙拿 牙朗屈到

依加我迷legendsfp嘅行埋一邊

廢老

好黑...

legend唔係condom呀
應承我 唔好再抽FP

Legends 收藏用
Fp先係正貨

抽到想掉電話
上個禮拜鳩噏話奶共K社遲早出冇女fp
點知死疤狗俾人絕殺
仲要自己中埋

即係中三隻金？

yes

之前有課金？k社太仆街

課晒三個優惠pack

Any happy？

我想中武磊都中唔到

冇女有咩勁？

睇落好撚過癮 金波中國佬可以升到9字頭 用黎入人波幾咁侮辱性
好過又fp牙朗沙拿啦

no girl打 4 3 1 2應該幾勁
後備換入
用速度 爆破對手

淨係個名已經好撚勁

合啦
上年我都合咗隻冇女

佢係咪銀波
我之前合左gago

銀
上年有得免費合
好似50%中

馬體勁到呢，作客照diu爆巴賽

馬體第一球2.45
不過成場個球證都幫馬體

有幾勁阿
no girl都輕鬆入到巴塞波啦

尋晚半場俾巴賽d大佬圍住diu9佢插水

係咪架本身有fp沙拿係咪要升多個

好無扭

Yes 尋晚diu 到u喊

知啦

用尼馬嬲diu果下先正，一上腳就俾人追住產

9產可恥

呢場好難wor
金津d積同減磅好d

武女個過執雞都勁丫巴打

可恥

ok今晚用武女show u

俾人中岀三連發仲好意思講

尋晚執左u2定3球
不過扭就差少少

澳假真on9，又半3全3
唔敢買no goal

我想中都中唔到 屌啦星

958174900
PvP

3抽中左

PvP

悉尼都掂
細ball細角王

巴打咁梗火玩場？
id？

你id?好似加咗你

atm go

id？

無

Id ?

040714639

好lag

係

可能而家多人
夜d再玩

渣就渣啦

叉定電啦
今晚繼續中岀u

玩大啲唔比出vvd 高列

ok anyone happy
fuck all fp

大d先啦
唔俾岀c7美c

C7一定要

淨係屈c7可恥

買左半和 +1
祝金將軍發個好夢結束美好的一天
亦都祝北韓球員保存性命 繼續踢U23 唔洗咁快返去軍法處置

輸

為左證明 東亞足球才是世界最強
啤巴以東亞球員打pvp 戰況慘烈

川島=中龍就入

go la dllm

Go lo diu

Me is 忍者

again fuck you

番歸先
夜d再P

go fuck you

Go fp diu爛u legend 廢老

有冇咁撚勁again

fuck u go

pvp

又豬唉

legend有隱藏數值
勁過fp好多

樓主請置頂

撞死曬zzz

宇宙fp隊 求pvp

go？

Go x口x

好似冇加過

865370167

635407428

on9到

Last個球

全場都好on9 有幾下回傳都俾你搶到

Again?

我隻簡尼

我全綠箭，少林足球

Again

成日捉到u路

我來來去去都係個幾味

你依加開龍門球要等幾秒

Any PvP

Gogo

X口x

橙last咁都被你追一粒

again

Go ?

Gogo
忍者

Your龍

any pvp?
利申 新手

勁

偷g不成功

你fp沙年 尼馬 美斯 4.5分

沙拿

老人院打唔打後生打壞？

5mins

唔知踢緊wt唉

Ok

我地打多舖？

我ok了
定你同那星打多埸先
佢要復仇

any pvp?

Ok go

我地go啦咁 啤巴可以同龜頭痛打

We go

個個ching個龍都上哂身

兩抽中尼馬

成條後防都上箭
再黎？

隻尼馬hold波唔錯

再泥？

傳波都正，呢隻要有

未用

要練下熟練度

而家都有90

唔識打

Of coz me full team

禾都係夫添唉

不過應該上一隻勁dd

你個龍又上身

唔識擺位 好似點擺都好kam咁

癲到

我唔識玩你個陣

頂 勁左咁多

4312 4213 433 4123 冇個玩得順手呢排

抽中尼馬玩番433 4213

4123最好成個陣會拉到好開

玩一場x口x

前面幾個好似點擺都唔夾咁 右邊沙拿 amf小花 前鋒唔知擺咩

Amf小花已經錯哂

咁點算好

我係

跟我放右邊然後斬到比牙朗頭槌

將軍唔見左？

Amf會上去汁雞

去左食女呀我同你happy la

那有牙朗

下個post名
那星一生無緣fp牙朗

多謝十字馬，明天再玩

電腦送人情

We go ?

食埋野先

here?
i ready revenge

15mins

ok

人呢

潛完未

黎囉

Go la

go lor

有冇人go

派膠

wai巴真係好ball友
中柱唔入送反俾me入
易到

上半場入唔到me下半場gg啦

負6又偷g

牙朗頭鎚屈

負6啦
go ar

咁早俾人入唔係諗住咁易cup呀嘛

黑哨過哂鐘

易到
go la今日一敗

麥迪臣幾勁

so9長傳入得勁到
diu u ar又偷g 俾u和到

U傳到唔3唔4，抵啦
魔迪嗰球長傳都靚，牙朗射到咁

負6和
係，7l到淨係識入頭
go ar

又黑哨

打少個唔係諗住贏到呀嘛
今日易到

U打多個都贏唔到

賴啦成日9產罰得u少
go

負6和仲好講

係咩贏唔到咩
沙拿易到
發覺u一講完就會開口中

Lastfull power

今日咁渣架u
go lor

Full power 易到

wa u真係負6到呢
痴線贏梗2粒仲諗住叫u早d訓

5球有4球都關沙拿事
負6啦無換人入黎守

咁都負6

發覺沙拿打正前勁好多，打邊唔見人
今日輕鬆
俾u攞個尾彩

Me都係打邊咪照入

u用下中間，第個境界
今日好多場一衝過晒u
不過u無頭唔得

起身賭畜牲未

沙拿更新完走位好撚勁
利申：新手亂入

你id?

丹比利好玩d

700442166

尼馬cup大位射好廢

滾地佬斜斜地咬腰就射得

但係成日反擊cut入中間禁區頂射咩哂

行得

啤巴咩名

屌 羞恥play

東亞足球

Amf咩嚟 球遠射巧靚

中田英壽

爆晒球員slots係咪應該賣舊版？新版舊版夾埋三隻相同球員都無得換

有沒有p？

經過街埸多埸實測
東亞足球=進攻ok
但防守
由其龍門 中堅 基本上同紙版人無分別
恐怕要出Fp版既南韓龍門 趙賢祐 先解決到

澳假又半大易到

東亞病夫

一load就彈game
再入

川島爭氣了 東亞足球

兩個on九波

有咩心水

Bin完人未

fp？

u又中半大

牛巴馬水呢

sorry

打多次？

我出街了

打？

Yes

Pepe

利維果球幾靚

野馬

輸到一蚊都無
賭錢無前途
賭錢害撚死人

Pvp?

你唔係仲有2蚊咩

家陣-950 不玩了

拎黎課金可以抽到李華度

好少咋喎我多你10幾倍啦

忍唔到手 唔玩啦
我夜晚d波係贏到錢
深夜訓左既波 唔買即場賺得仲多
一玩日頭波all jump

唔好玩日職韓假澳假唔好玩強強對決
乖乖地整係賭巴甲都其實有得贏

我射比k社多過馬會
咪又係fp仆晒街

我都放棄左抽fp
而家追緊 銅波 趙賢祐

有101包皮抽唔抽?

fp唔係特別勁
本身高數值既再fp都無感覺

不了
有101孫興民就抽

有d勁好多，華dee，pepe....

101 巴神
101 pukki
101哥利斯馬

長追澳假半大點輸？

西乙 50蚊注半大 中一場可以玩多4場

有無pvp

ok anyone happy?
fuck all FPs

最強銀波妖人

wai巴又中

忍下手啦

me要diu爆u

Come on

go diu u

偷g

d產係咪好準呢
diu爆u ar
go

武球王

我又送大禮

個大6仔射極唔入u送俾me
go

Again i full power

Anyone PvP

fuck you go?

林尾想偷g呀

每次都係臨完場比你偷g

要出街今晚再diu u

me一會都要岀街
被 diu呀嘛

你頭先唔係街咩有lag

新legend?

49000吃屎吧

Again legend team diu9u

who?

Cf

路明尼加

金錢足球

大家都legend
技術性擊倒

u full power chok 到lag

Last

巴神霸佔pukki正中鋒位置

食嘢
你好好反省點解輸

太勁，物極必反

垃圾的 磨半場時間 下半場出JKING收割

糕唔糕？

快d㩒link睇比賽拎100金

要睇幾耐

一㩒就得，即quit

ok fuck you

武球王去轟

go fuck

quick invite me dickhead

go long time no fuck

u搞咩
fp team

again
fuck you FPS

Sor岩岩睇波

Ok
Me 忍者

865370167 ....唔見個名

頂l住

睇緊阿狗咋
如果集中精神已經贏咗

fp team

dllmch

下埸比比代奧巴打cf

絕和

係幾勁

Against n?

Ok gogo

come on

go now

負6

fp is shit

負6一場
go last

有電話入唔計，和ball

你啲球員精神唔集中

i win

有無人今晚想同啤巴既東亞足球打

電話入前同入後u都無ball入
當和算

痴線
你電話入又唔係我電話入
點解要當和

夜d先
而家先返緊去

有無PvP

anyone happy?

想問下狀態好同差會有咩分別

in 猁we trust

上箭可以入到人地嬲，下箭攻到自己蚊

Thanks 巴打

Play again

琴晚潛水

同人傾電話 傾到4點
今晚打

有冇巴知道ss同lwf/rwf有乜分別

any pvp? 705360341 kg

無錯紅箭真係好撚on9

哈哈

Origi

條後防

唔掂wor

again?
用翻正常嗰陣

pvp?

穩守突擊

我出東亞聯軍

sms

東亞足球=世界最強
孫興民 李康仁 寄誠庸 ->勁過哂fp 沙拿 牙朗 美斯 尼馬

傾電話了 晏d.
邊睇熱刺邊玩

any p?

here?

go
I use 日韓聯盟

GO LA

1:0

摩狗

again la
go

屌 施丹隻龍廢能到

一生又贏錢diu 女

繼續

we go

4隻美欺

5隻 sor

fuck you again

東亞足球係連登對戰5位巴打
取得4勝3和既佳績

我要挑戰你

陰公兔巴都要比人Bin c

佢唔控住個波識撚踢咩

出埋路明尼加都贏唔到

上面block囇

帶風向
拉

Any pvp?

Id

我估最愛xxxxxx win

未踢過佢是咪高手黎

用曼聯唔夠你地挑

多謝燈神蕭生

福仔E牙，點都難d

你地迫我的，第一宇宙隊

咁勁挑機

Fp隊

又話得不到，好似有曬

喺街 等陣搵你地試陣

玩唔玩埸?

5min later

U21幼幼好積極

等陣再玩

雷哥斯達

PvP?

Hohoho

媽咪丫

Full team先嬴得一球

好好嫁喇

摩佬下星期442

ok anyone happy?

go
屌爆u

Oh pls fk me

我仲衰過東亞足球

三中堅勁啲

已揾到對付路明尼加方法
Go

Mark好路明尼加
最好泊大巴

第一球防守制冇反應
第二球-6

同埋路明尼加都有入波啦

你個球偷g馬圖斯又係無反應

手術成功，病人死左

我發覺玩親legend啲人都呆下呆下咁

狀態A啲球員反應特別快
55波搶囇

有種同我p場
贏少過三球當我輸

Gogogo

Easy win

你地用埋啲fp隊恰我地無狀態A

路明尼加紅箭唔計

Legend隊入一球都好有難度

come挑戰my legend

Legend隊 PvP

Go fk me

Legends never die

班廢老撞跌me隻中堅

馬圖斯世界ball

牛兄

屌 今日D人跑得咁撚慢既

Legend 好似比人集體改弱

你睇嘢愈來愈慢

得龍門無咁大差別，以前碧咸都無咗了

啲叻盡全部行路烏龜咁

Ok anyone happy

始終覺得用Salah 冇咩激情

今日牛兄唔泊大巴，大家可以盡情中出

fuck you go

但係硬過Ｃ朗

Anyone fk me?

線都連唔到

Ok we continue

diu 連多次

Gay post

依加post專出gay佬

Reli bad luck

天氣凍

曼連

Ddg vs牛兄

Ok any happy

Ok in猁we trust

Gay 心心

幾時變左慶祝撚

比我屠完 難得入到波

會掛念 就承認太掛念

-3？

打唔打？

go la
炒你一場休息了

慘，33倍開出，你應該病了

今日佢相思病發作

好喜歡他

真人紅箭，快d羊多佢幾埸

有JER 屌你老母

聽日會出邊隊球隊

你點睇得出的

女嚟
已fact check

識用一定用黃喜燦

又吹奏

「大眼正妹」Cosplay神還原禰豆子 卸妝後......??!!!

2020目標
抽Fp南也拓實 孫興民
傳奇抽 朴智星

4312

因為抽唔到 no girl
東亞足球改名 日韓聯軍

埃及美斯

diu u ar

今次仆街了

日本龍吹奏區

緊密控球真係傻閪設定黎

日韓聯軍川島撲出四球12碼
18碎既李康仁 典勝

川島

anyone play?

比賽幾時先派100coin>

之前個300coins派左未

又食左幾多條女

芝士漢堡
637572781

Added go

Pvp ？
目前曼連一連勝

暴力c朗

含淚希望u23成才
我是中國人

我都係第一次攞張紅

634449237

Rome

好彩二連到

黎多場？我又出舊人

再黎

Last chance to win me

你無棄game

尻搓足球pvp

好想知最後抽唔抽到韋拉

go?
ugg

ok go
let me see see

下 me2018尾玩架喎

Diu me比日韓佬打仲要做埋new boy

慘敗

潛水=/=new boy

破你處

好似係我同wai巴水人話更新完玩得
然後你先上黎p

你無用韋拉 有就無敵了

碧根鮑華2球世界波贏得全場掌聲

屌上個pool抽左300幾粒都無

點解可以咁勁

Full team 玩場?

之前得一生 wai 牛 月城 淫娃 庭 啤巴 上條 waiwaiwai咋喎

但我輸左

仲有個全民皆股

嗰個都係new boy黎

我發覺用cr7 打後一格仲勁
不過華拉尼真心得個快,唔好用

有冇咁撚勁

華拉尼夠快 高列夠大隻絕配

你幾時上黎p咖我上黎個陣都未見你

有隊阿

最後使唔使課金？

Ok full team

2019上半年到掛

無ozil

日韓聯軍係連登 同6位巴打對戰
取得6勝3和 不敗戰績

抽唔中

拉

搵人炒鳩佢隊亞洲狗 456啦

幾好呀
仲有球員可以玩pvp

你係咪做cd rom呀

eat u

壞巴子上水了

U gay with wai巴only

old seafood

一生你去搞掂佢嘈撚過牛佬

仲洗問

diu爆u ar

呢幾日同u p得多過wai巴

話左你會中用左我幸運擔保嘛

最後擁有咪好

啤巴岀黎

你下次係街，我就唔同你happy勁lag

Me做cd rom會add過佢地

佢話唔使喎

仲諗住最後要課金/抽唔到
宜家冇得笑了

夜d happy

Any pvp

回傳咗2分鐘

到出洛賓個陣我就同你一齊賣

佢隊嘢有魔咒，次次都和

啤巴驚左u佢要立於不敗之地

俾佢入到先係咁架啦
仲要一場要貼上黎過唔俾覆桌

一場過

我牙朗射佢個龍唔入 簡尼就被人中岀

金毛巴101 c7抽爆佢

Old seafood出現了

考古痴線

啤巴pvp?

佢個龍有bug 射10次中1次

佢玩咁耐都係同一個陣我都悶

打爆佢

佢唔信呀嘛

Come on啤巴依到有好多個要挑戰你

啱啱先輸兩埸比奧燒巴

而家咪日韓team
好橙架一場過贏唔到要貼上黎

Fced我遲你少少入黎

輪佢大米
今次先後me無所謂

Bin c大會

奧燒巴d俾ball好毒架

依到最勁就係一生巴 奧燒巴 全盛時期嘅免巴
贏唔到是正常的

兔巴都要俾佢bin

佢潛水了

Win咁多人仲唔潛咩

最勁牛巴wor
成日bug級陣又有bug級連線

一陣就會岀黎架啦

仲有bug級大巴

今日先輸左場比佢又比佢慶祝又bin c

fp丙朗好仆街架

Bug級理論 再現現代紙上談兵

你無架啦

r晒

Benz 山齊士 figo

好掛住喵巴

Who

覆卓bin反佢啦

仲有佐仔 依家吹奏lin messi

大巴大巴

很想要
而家無得玩頭

三大聖獸之下

gay

依加你玩整lag搞到我龍門成日郁唔到

贏咗可以優先挑戰個日韓聯盟

未反到俾人話lag

又話係old seafood

me無c7 u都無得用

好多新手想一野挑boss

Me no old seafood ok ?

又話試我隻lkk1week都未試到

破佢處

佢唔會出黎咖啦等佢聽日開post啦

牙朗Lb,bale rb

上次咪見到
俾me封到隠左形當無試

想p未反到

any p? 705360341 kg

2020lkk有咩好試 2019先勁

紅箭唔計

19 auba lkk vardy bug級
2020 頭一個禮拜就知三隻都唔用得

奥巴＝入ball

Vardy性感走位

go?
芝士漢堡

有無人打場

上訢

玩咩隊

mark漏一次就67
go,今場掛住守

wa
我今日應唔應該上線

來我先挑機

傾緊電話
一陣先

好多人等緊你

GO? 乜名

ok try try

光復元朗

我同上條巴p場先

古圖真係好勁

一開波偷雞入球，點知俾你cap

Sor 無入黎睇留言 屈你fp

中楣中柱就係唔入
俾老馬遠射收死

差d追平你架

啤巴

最愛巴玩場？

老人隊

GOOG

有無人要PVP

go ？

me 705360341 kg

原來我無法比 換隻黎玩先

聽日有冇fp出

跟隊

成日想偷g

你睇下你個龍

熱完身今場diu爆u

Go邊個贏左就可以挑戰啤巴

準備破你處

挪威神鋒

okay
東亞足球盡力擋住

下埸 wait

who go

Me la x口x

Ugg?

而家金毛巴好矛的

見你屁馬就想鏟

go ar
今場和當me輸

又和

繼續go

你唔係同最愛巴打咩？

屌 巴塞又穿隆

係喎 忘記左

我打到有d想用返 李華度
好掛住佢地

打撚左幾日 日韓聯盟

yes
go?

我懷疑k社改咗用日本仔全隊會buff

繼續
今埸我主攻
控到悶

ok gogogo

gogo
最愛巴上水再揾我

最愛巴好似邀左我 我同佢打先

佢邀我個個好似bug黎
佢上水再算
我地go先

邊有咁易cup

原來u打5後衛唔怪得咁難攻
101朗都屈左2球
u負6和炸

我無玩5cb和=你輸

本身仲贏你一粒點知c7送左個ball比u打反擊

3cb加lbrb
u同啤巴打囉
一場搞惦佢

你同啤巴打我無電了
跟下一隊

無中柱me一開始2粒啦
算啦super算
轉左team難攻左好多

等佢開新post